На една улица живеят три приятелки. Първа е къщата на Ани, след Х крачки е къщата на Мими, а след още Y крачки е къщата на Диди. Мими много обича да ходина гости на приятелките си и го прави често. Вчера тя ходи до Ани N пъти и до Диди  - М пъти. След всяко посещение тя се прибира вкъщи. Изморена е и се чуди колко крачки е направила днес в тази си дейност.
Понеже не сте изморени, напишете програма, която пресмята колко крачки е направила Мими за гостуванията си.

## Вход
На първия ред се въвеждат числата X и Y, на втория ред – числата N и M. Всички числа са разделени с интервал.

## Изход
На единствен ред изведете изминатите крачки.

## Ограничения
- 1<=Х<=1000
- 1<=Y<=1000
- 1<=N<=100
- 1<=M<=100

## Примери

### Вход:

```
12 15
5 4
```
### Изход: 
```
240
```

### Вход:

```
152  204
8 4
```
### Изход: 

```
4064
```
